修煉愛情的心酸，學會放好以前的渴望

我們那些信仰 要忘記多難

B仔做咩甘感觸

水煙仔，禾想喊，可否借你胸懷一攬

分手應該體面 誰都不要說抱歉

識野，我老婆文文正到癲！！！

g來

我私家g